求del account

請求admin 刪除此帳戶和所有post！謝謝

咩事咁驚
ANYWAY幫你推

自爆啦傻閪，新會員唔知咩叫自爆？

依度啲ADMIN好似好少咁幫人DEL POST
我試過，無人應